其實黑警行依步我地咪就佢...淨出出文宣中午12點係室外唱歌由佢地中暑囉，平民裝無風險，由佢地佔領商場囉。小本利大

咩都唔駛做

其實今日手足唔需要出門口

等睇下商家佬幾時同黑警割席

呢個真，和你sing成本低，效益高，真係be water，想唱就唱，想食花生就食花生
平民裝大隠隠於市，但係黑警就要重裝又要布防

只要唔係裝修冇啲難睇既畫面
就算係藍絲都會覺得母親節啲黑警出黎搞鳩人 而唔係示威者表達訴求有問題

降低成本

咁要睇深定淺
有D真係好撚ON9, 燒埋自己都覺得黃有問題

佢地想連火苗都整熄
所以次次大隊人出隊

咁我地咪由佢地威囉
個個星期日文宣全港唱歌

咪由佢個個星期企下緊張下囉

見佢地又熱又緊張
睇下佢地個個星期一次中午烈日當空係尖東野，晚上就商場，遲早痴線
家下手足又唔駛有風險
又唔駛有唔靚畫面

睇佢地出黎幾多次
到有一日佢地退我地咪進囉

出幾張文宣佢地已經痴線

好似今日好多手足平民裝
周圍行
有人叫口號佢咪回囉

到果日大家都以為係和你fake 都係無人

其實最響應今日母親節行街呢個活動既 就係黑警
係咪應該多謝黑警支持

佢有張良計
我地有過場梯姐

佢地一開波咁盡
咪睇下維持到幾耐

好似今日咁個個都屌佢地

久而久之淺藍都覺得佢地煩

所無人而且只係唱歌姐

當黑警慢慢小人咪到我地出場囉

be water麻

企係商場中庭涼下冷氣都唔得咩
咁你班黑警叫個商場關門啦

計劃依友都on9

尋晚食母親節連屋企藍絲親戚都唔明黑警做咩
問唱首歌姐

駛唔駛咁大隊人

紫青爸
本少利大，sasa 個sales 重要影人大頭

咁到底幾時照早返工時段和你sing先

咪由佢影囉
影完拉佢咩

唔比行街呀

佢地都係影定預有人裝修姐

推

黑警幫手三罷

8點地鐵唱歌點算

果d多數窮到閪 低等生物

係屋企睇住成隊黑警發皮氣周圍咬人咬唔到真係好好笑